習近平外交思想研究中心 其實係曲定直？

明明全世界而家同佢反枱
偏偏就係而家開硬膠思想研究中心
其實係咩玩法？

弱智仔刷存在感

定係反習派玩鳩佢

就係情況越不利
佢先更加要攪個人祟拜
保住國內權力
唔想比出面影響佢內部影響力

直過慘過番印度

好想去上堂呀

習大大角度：好撚直，熱菇熱菇，打晒飛機

全球人視角：擺你上神枱咋，維尼

失敗到咁，好值得俾人研究

不正常人類研究中心

因為冇人知佢個腦諗咩
明串9佢

因為共產黨啲人都唔知習近平想點
所以要開個中心研究佢諗乜

究竟黨裡面有幾多人想習帝死

岸鳩研究中心